有冇人翻工翻到好迷惘、好灰心？

份工雖然自由少少
但見唔到有前途
好似永遠都會停留係呢個人工、呢個階段咁
眼見其他同我差唔多一齊入行既人
都有前路
但明明自己已經比人地更努力
但都無人地咁多job接
好灰心好迷惘
到底係自己懷才不遇
定真係無才

雖然女朋友唔介意一齊捱
但我好想俾個將來佢啊

咩工

Design freelance
有時候會問自己
係咪唔應該咁執著夢想
普普通通搵份工過世就算

搵份近近地admin仔 再加 freelance囉

讀U讀 Design

我覺得人人際遇都唔同，只要自己一直很努力，願意學習嘗試，不放棄，機會總會黎到。加油啊💪🏻我有時都會好灰心，但灰心完會繼續努力，提醒自己個天唔會辜負咁努力的人。

我男朋友都好似你咁好想比一個好的將來我，但我相信將來係要靠兩人的共同努力建構，所以你都唔好咁大壓力。有個肯陪你捱的女朋友係依家香港來說，真係好難得，好好珍惜啊。

同樣迷茫HERE....

入左份自己唔係咁做得來既工, 夾硬做, 成日出錯(技術性錯誤).
知道老細成日唔妥我, 經常REPORT去大佬細度, 相信一旦公司唔係咁缺人手果下, 會直接出信請我走。

係度苟延殘喘真係做到幾灰機下。

咁即係會有進步空間la

same here
碩士畢業幾年
跟住打過牛工半年走左
然後有幾年專心做攝影，但收入唔穩定
跟住搵工hide左碩士畀人問到嘔

幾經辛苦搵到份倉
屌，點知伏黎
唔止要簽發文件同搬下野
間中仲要送貨，最仆街係有出入貨會過左辦公時間先會黎

人工唔多但做嘅就多多

雖然有加班補水

輕輕鬆鬆咪算
香港幾多人太大壓力攪到痴左線
一係就上過高位再跌落谷底攪到自殺
太多野係控制唔到

轉左新工仲未適應到

真定假呀清

問題係香港嘅文化係唔比你輕鬆渡日呢

搵工搵到好迷茫好灰心

1 上司請假唔批 唔係就唔畀你放咁多
即係問好曬同事果日有冇人會放 個個覆唔會 走去申請假出去買野同返屋企訓下 上司就問做咩咁急請假（其實畀左一星期通知） 之後問你 可唔可以星期六買 人地星期六唔開阿 如果星期六開 我又做咩會請假去買呢（al好多咩）
最後上司死死地氣批 2個鐘假畀你 仲話如果你覺得趕既 你可以早收工2個鐘去 但人地間野收得早 我收早去都趕唔切
隔左日就好似朋友問下你 你會唔會再請假去買野？
但句後就話公司遲下好忙可唔可以唔好幾時前請假

2 準時收工 都會有微言
有一次有同事 做唔切野 臨收工15分鐘先交畀你做落去 （已經講左聲 話聽日先做完 因為做完都要check下有冇做錯）
見仲有15分鐘 做多少少 聽日先再做
點知收左工 上司同其他同事講 '都唔明佢 差少少做完 都要聽日先做 唔做埋佢 我唔係唔畀佢準時收工'
返到office 聽返同事話上司有咁既feedback 真係灰曬

如果你鐘意返工擦下你鞋 平時返工係到hea 收工時間O下T扮下工 同你一齊去睇同一間醫生既同事

我既辭職信係我櫃桶 大家唔唔岩唔夾既 我派大信封畀你

對前途都有同感！少上連登，不如巴打留個tg傾下偈，交流下都好！